IPAD 螢幕錄影問題求救

我頭先用開會用IPAD錄屏
但錄錄下自動斷左
應該錄到三個鐘左右斷
但去相片冇條片
睇部機嘅容量其他就多左個幾十GB嘅
係咪就係條片
請問仲有冇辦法拎得返條片

推

錄三個鐘?捉姦?
可能仲ran緊條片, 平時錄完幾分鐘都要等十零廿秒先見到, 試下等耐D

我等左三個鐘la
我熄過機 係咪已經玩完

熄過機

錄依個鐘數 係要load一排先會出現

今朝都未有 係咪我熄過機佢就load唔到架啦

輕輕一推

你熄過機, ren 到一半停左
等佢自己free 返啦. 不過你錄段野就GG

謝謝巴打